{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014464",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(강화도) 남문장 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後2時からです。 チェックアウトは午後1時です。 チェックイン及びチェックアウトに関するご案内は、予約のお知らせに書かれています。 客室料金は2名基準で、特殊客室の場合は人数を確認する必要があります。 追加で1人当たりの料金が発生します。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者が男女同室での宿泊予約で拒否された場合、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求される場合があり、身分証明書をお持ちでない場合は入室をお断りする場合があり、キャンセル後も払い戻しはできません。 提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご遠慮ください。 客室内の物の破損や盗難は刑事処罰を受ける可能性があります。 入室についての案内事項は次のとおりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後2時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午後1時です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン及びチェックアウトに関するご案内はどこに書かれていますか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウトに関するご案内は、予約のお知らせに書かれています。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合は何名確認する必要がありますか？",
            "answer": "特殊客室の場合は人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加で1人当たりの料金が発生しますか？",
            "answer": "追加で1人当たりの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、何が起こりますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否についてどうすれば良いですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が男女同室での宿泊予約で拒否された場合、どうなりますか？",
            "answer": "未成年者が男女同室での宿泊予約で拒否された場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には何が要求されることがありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合、入室拒否されますか？",
            "answer": "身分証明書をお持ちでない場合は入室をお断りする場合があり、キャンセル後も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が随時変更される場合がありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に過度な騒音が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難は何かの処罰を受ける可能性がありますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難は刑事処罰を受ける可能性があります。"
        },
        {
            "question": "入室についての案内事項は何ですか？",
            "answer": "入室についての案内事項は次のとおりです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 586
    }
}